有冇人好中意食蓮藕?

炒蓮藕片

蓮藕索索聲爽到

蓮藕煲湯都好正

留名等睇老藕

藕餅

好撚正

我阿媽

蓮藕炒肉重點係蓮藕

一定要薄片，要脆

一大舊不了

厚勁難入口

桂花糯米藕片好好食
脆嘅炒好好食
粉嘅煲完湯同炆會俾我清曬

鐘意食大舊
南乳炆腩肉蓮藕

煲湯一定要食大舊

蓮藕眉豆髮菜雞腳煲豬骨
蓮藕煲到淋晒 點少少豉油已經好正

鍾意

涼拌蓮藕

南乳炒藕片

蓮藕菜式黎講 炒藕片一定最正

鍾意食炆/煲湯嘅蓮藕
爽嘅反而麻麻